你有經歷過冷戰時期嗎

經歷緊 之前都有好幾次。
我地唔會嘈交，一尼就打冷戰
加速玩完

尼你老母

G持
btw唔好傷心

有美穌冷戰

屌,以為你講緊美蘇冷戰

冷戰又曬時間又無意思

分手